玩左tinder 5年，你問我答

琴日del左app
唔想再玩了
會自爆既唔答

倫敦金市價如何

無遇過倫敦金
遇到傳銷仔 屌

gay

藍絲

扑過幾多次野？

多過你

約唔約

約NLM

match到幾多人？
同過當中幾多人扑野？

有冇沉過

Match左應該過百

係咪玩得唔密
玩一個星期應該都有100啦喎

唔係想約sp
點為之沉

好多仔都好柒 match唔落
可能我眼角高

咁都有得開post

唔係想噉啫係有無約過sp?

咁你又入

無約過

臭雞

鍾意過入面match既人

1蚊雞

鍾意過 有拍過一個
但後尾發現都係仆街黎

搵真愛既多唔多

有 極少
上得交友app搵真愛多數都柒
一係就性格古怪

做咩del app

好多原因

分享下

幾歲到

當初點解開始玩tinder?

一係想屌閪 一係上黎搵食
用交友app識到男朋友/正常朋友 真係緣份黎
所以放棄了

今年22歲

想拍拖 識男朋友

食過幾多條仔

1條

點解唔玩cmb 好似高質d

Hello Moto

靚仔?

都玩左 一撚樣

Moto?

正常樣

我係認真搵真愛 但可惜無奈到del app

最後有無成功到？
一般係睇啲咩先決定swipe right？

你幾大？有無match成功拍到拖？

順眼緣 寫d野唔會太鳩 唔似搵sp既

以家個位就係tinder識 3年了

初時玩幾日 發覺一日限掃幾個
就諗都唔諗買左月費

初初都係當識朋友既心咁玩囉

點解樓豬咁鍾意玩你問我答
一起底成版八成都係你問我答post

你好好彩呀 珍惜眼前人

玩左年幾冇match過

無聊咪玩 有咩問題

係咪放d相嚇親人 定寫d野太on9

你係女 我諗你難度高好多

男就話小心d sell野人姐

不過睇談吐我諗你都知咩回事了
當時有無買月費個d啊？

無 買黎有乜用

因為無限掃過

22 冇成功拍到拖 發覺啲女仔好似太多男仔match
好似唔會好認真覆咁

比較容易俾人match到頭像
同好似會置頂

但 唔好買了

我覺得合眼緣個啲 可能真係太有market

點仆街法？

老實講 一般正常樣都會9掃落去
佢恰左頭傾落先知咩料

玩skout超過10年
我問你答

我好認真覆
如果hea覆多數係唔知點覆
有條仔問我 今晚係平安夜 覺唔覺得好平安

係咪好多痴漢

app都del埋 算啦

咁巴打要求應該都幾高

要唔要課金買其他功能

絲打比自己幾分

無課金過

每個人標準唔同

依家單身？有乜打算

單身 等緣份
玩夠交友app了

所以咪問緊你嘅標準

唉屌 做女朋友既話 7.5分掛
唔算靚女 性格ok 不是港女

咁算唔算叫靚

唔算 正常樣

可能我太樣衰影埋D相唔GEL頭

諗下自己有咩吸引力 盡量放出黎
我會比d搞笑既句子同靚相吸引而like

Btw巴打個名

咩人都有
真心識朋友 搵男女朋友 美容妹 援交 賣相...
有一齊過 亦有食過好多

磨牙

我就連我自己有咩吸引力都唔知
自問樣衰過專家dickson

原來Tinder 有成5年歴史

拍到拖果個仆街，當初有乜嘢吸引到你同佢CHAT呢

一齊咗幾耐？

PM左樓主

我係 CMB 識佐現任，拍佐半年到。

係矮

影對波+username 先繼續討論啦

可能啦 但都真係玩夠了 等緣份啦...
因為個APP個設計真係FOR你搵FWB
有時都驚受唔住誘惑

其實點解app咁多人搵食
班仔係咪只係需要照顧生理需要
心理一啲都唔洗？

我都係想搵個正常岩傾既人姐

Match過樓主 你問我答

各取所需啫
不過好睇你肯付出幾多

我以前習慣係 match 佐一個人就唔會再同其他人傾落去。機會係少啲，但可以認真啲。

應該唔止5年

睇完條片有咩感受

幫你唔到

佢個段自我介紹寫得好搞笑
自然想問佢多d問題 份人係幾charm既

點睇PM

有冇例子呀

影碌鳩+username先問我問題啦

唉 可以tg傾下

Agger
一黎就問 wanna have fun?個d
我屌你老母

岩呀 交友app處處都係陷阱

我都想講

Match過有d女好猴擒

一時間諗唔起 整體感覺有心去寫
唔係個d咩 ❌sales❌facial
又一堆emoji成個小學雞咁 好好地打字唔得既
其實已經好加分

百貨應百客

點樣猴擒

我以前都係 但咁樣既人好少
9成9上tinder都係鳩痕/搵食

我睇過你個post tinder無人理你好慘

因咩因素match人？

主動撩傾淫計

可能係騙案都唔定 或者係男人

所以見親都唔覆再轉個頭unmatch

合眼緣 有時唔擺樣擺風景有d神秘感都會like
主要睇心情 我諗

true 身邊唔少人奶嘢
不過我同我frd都係成功遇正常人嘅例子
我frd已經拍咗年幾 我就近半年

好幸福

其實會唔會係想係個app遇正常人傾正常計先唔正常

貼你MATCH過最靚仔既相

明顯假膠

我都有諗過呢個問題

唔好啦 po人上黎

如果對面刪帳係咪我依邊就會無哂訊息？

唔緊要啦
自己知咩事
我都唔知點解EX會鐘意過我

好似唔會 只係無左profile picture

好似好撚掃人興咁

人地可能諗住一黎就屌閪

樓豬男人扮女人

我用 CMB
可能係誠意打動對方，比對方拒絕佐好多次都冇放棄到。諗翻都至少被拒絕5次，檸檬一次酸過一次。

咁又太chur, 但係可能至少d人用呢d app係expect少flirt掛

黎咩料？

CMB d人唔講野既
諗下用d搞笑既方法引起佢注意先

咁可能係你 target group 出事
我男，但 match 親都傾都好耐

d人一黎就問sp? Wanna have fun?
好撚進取

唔知 同埋CMB有時間限制
個app排得又柒 成日都唔想入

反而想講d人match 完唔出聲嘅？
Match左十零個先得兩三個講野

我反而想知點解match完都唔講野 或者一問一個答咁
既然都swipe right, 點解好似唔願傾計咁？ 冇一個傾得耐 定依家係唔興傾計

利申 巴 唔算少match 但冇一個真係deep talk到

巴定絲？

怕羞

玩得交友app d 人係咪都係外協

一定有咁既成份

當你累積夠失望就會離開

上網識人傾左排 點flirt好 識幾個都傾左幾個月比人fdzone

Btw 絲打學左點睇pm未
想知d人點開話題 除左直接have fun個班

依家男朋友都係tinder識
係咪應該唔好咁上心
但係佢都對我好好

未
有無人教我

順其自然
睇定d好

又係平時番工識唔到人, 個個都係match 完傾兩句就冇左影, match 到個人都頹晒, 3個月以黎都係得約得一個出黎 仲要之後都係影都冇

大膽d 傾得耐已經大機會
如果唔岩傾 無feel個d根本唔會點覆你

都幾多巴絲有呢個問題
主動d？

有時主動問下人有咩興趣都冇影講自己有咩興趣又冇影, 有時都懷疑自己講野係咪成個痴漢咁嚇走左

我呢行又係冇可能識到異性，而家"典"緊都吾知down唔down呢識下人好

想揾個長期發展下

我tinder 同cmb都有玩，真心cmb 高質好多。cmb 既人 有心 去傾計多d, tinder 多數想扑嘢
有d人第一次約出黎 就已經由頭摸到落腳又想錫，超恐怖
利申：玩左5年交友app, 宜家男朋友係cmb識

本人絲 Tinder/ CMB都有down嚟玩過 中途都有del過
斷斷續續又down返Tinder諗住掃下
一掃就掃到而家嘅男朋友 就嚟一個月。
以前都同四五個有傾過 但冇約過出嚟
結果而家男朋友傾左四日約出嚟 中間唔係隔咗好多日就一齊左
有時喺度諗會唔會都係太快呢
但我又覺得如果自己覺得OK 正正常常其實都冇問題
佢都好尊重我 知道我做人有條底線 唔會嘗試超越條底線
當然兩個人相處都係要講互相遷就嘅

所以希望男朋友繼續咁樣
唔想讚壞

利申 A0絲

說話又唔好咁講 cmb一樣有奇怪人 我遇過
所以都係睇吓好唔好彩嘅咋

又男朋友又A0，0分重作

有試過幾個一黎就長篇大論講自己做咩有咩興趣
有少少嚇親我 之後無覆
仲有幾個問問題好似c&p咁 見到都唔想覆

Cmb都有奇怪人 同埋成個app設計得好柒

所以呢家野真係好講緣份
前排求姻緣求到上上籤
唉 唔知去曬邊

巴定絲呀？
如果係巴打就down左先啦